你住樓下樓上 他住樓上樓下 你是個病人 為何鄰居要互相感染

你住樓下樓上 他住樓上樓下
你是個病人 為何鄰居要互相感染
琴晚痾屎 沖廁所水掂到屎眼
過幾粒鐘 咳嗽嘔吐兩頭擰
又有D發燒 走去警局想睇急症
匿係屋企為甚麼被奪命？

邊間教會

強？

和平飯店